今年係咪又一城第一次無聖誕樹？

好似以前年年都係聖誕樹
宜家啲欄杆仲有保安...